發現身邊好多女性有抑鬱

怕拖前或結婚前就冇野
一齊左一段時間就發現有問題
問佢先話自己有抑鬱
中撚哂伏